{
  "Activate recording": "激活录音",
  "Addresses": "地址",
  "Anomaly sensitivity": "异常敏感度",
  "Custom IP addresses": "自定义 IP 地址",
  "Default interface is 1-lan": "默认接口为 1-lan",
  "Description": "描述",
  "Directory for temporary files. Leave empty to use the system directory.": "临时文件目录。保留为空则使用系统目录。",
  "Disabled": "已禁用",
  "Docker": "Docker",
  "Docker URL": "Docker URL",
  "E-mail address that was used for registration": "在 KISSHome 研究中注册的电子邮件地址",
  "Email": "电子邮件",
  "Enabled": "已启用",
  "Explanation of the Fritz!Box interface could be found at this link.": "您可以在此链接中找到 Fritz!Box 界面的解释。",
  "FritzBox IP": "FritzBox知识产权",
  "FritzBox Interface": "FritzBox 界面",
  "FritzBox Login": "FritzBox 登录",
  "FritzBox Password": "FritzBox 密码",
  "General settings": "常规设置",
  "High": "高的",
  "I allow the training of the AI model with my data": "我允许使用我的数据训练人工智能模型",
  "IP address": "IP地址",
  "KISSHome Defender AI Engine is running in a Docker container": "KISSHome Defender AI Engine 正在 Docker 容器中运行",
  "Like http://dockerIp:5000": "例如 http://dockerIp:5000",
  "Low": "低的",
  "MAC address": "MAC地址",
  "Medium": "中等的",
  "Recording": "记录",
  "Recording enabled": "已启用录制功能",
  "Recording is not running": "录音未进行",
  "Recording is running": "正在录制",
  "Restart Docker Container": "重启 Docker 容器",
  "Save threshold in seconds": "保存阈值（以秒为单位）",
  "Self-hosted": "自托管",
  "The MAC address is important, but if you enter the IP address, the system will try to find the MAC address automatically.": "MAC 地址很重要，但如果您输入 IP 地址，系统将尝试自动查找 MAC 地址。",
  "This adapter can start the required docker image for you or you can start the docker image yourself. In the latter case, you need to set the Docker URL.": "此适配器可以为您启动所需的 Docker 镜像，也可以由您自行启动 Docker 镜像。在后一种情况下，您需要设置 Docker URL。",
  "To participate in the KISSHome research, you need to register here.": "要参与 KISSHome 研究，您需要在此处注册。",
  "Working directory": "工作目录"
}